樣衰唔夠醒但有錢都冇女

所以話香港雖然係福地，但係hard mode

唔夠醒都有錢
即係點?

姐係問你野你要load 好啦先講，唔會一問秒答